膠鞋內大解析 高手請入

點解會咁？！

[url]網址[/url]

隔住個moon都覺得臭

屌 我點解會著到咁？！

解答

咩鞋黎 全相睇吓

膠鞋

有汗 潮濕 發霉
你有冇香港人 灰甲
膠鞋臭到閪

冇。。。。好乾淨。。。。

真心